鐘意人既感覺係點

自從比女神拒絕左十萬9千7次後,而家每次就算遇到岩FEEL既女仔
見過幾次後個FEEL就無左
究竟點先可以再鐘人

一拳打落去

點撚知點鐘

你痴線架